olha korobka ukr ольга василівна коробка ur grudnia w bobrowicy ukraińska sztangistka wicemistrzyni olimpijska trzykrotna brązowa medalistka mistrzostw świata trzykrotna mistrzyni europy w kategorii powyżej kilogramów w latach wyniki linki zewnętrzne